繼續出街打飛機啦,睇吓幾時拉閪曬

一隻狗都打唔撚死
個個禮拜封下路打下飛機算啦

sor block 左

block你老母啦
繼續慢慢發夢啦

個個以為企前面就好勇武
最後真係得個企字

真•勇武一早已經俾啲偽勇軍賣曬

樓豬屋企歎咗成日冷氣爽唔爽？

善用起底功能

你想起到啲乜閪呀？

咁on9既post都開，最勇是樓豬

收皮啦

係咪驚香港人覺醒
打到你隻警犬全家死清光呀?

其實岩 無進化過

宜家連魚革一半都比唔上

已經變到好似佔中咁
個個禮拜攪下嘉年華

起底，block

其實都啱，無打低d狗嘅準備出去都係等拉，一個禮拜拉一堆，拉拉下就黎800人，最慘係告你同一條罪仲要俾人打到你骨折

繼續固步自封啦

性質同佔中嘉年華一樣

但對家唔係同你嘉年華